[直播]中大校長與學生對話

RTHK同有線fb直播
有無手足睇緊

第一位同學已經講得好好

push

真，有plan過，高質發言

係，真係聽到喊

個校長講野好撚官腔

郭位

miss左
同學講左咩

唉 無眼睇
14年沈祖堯已經做得夠肉酸
而家呢個

會定唔會
yes or no

德文

呢位手足講得好好

差佬 都 39分鐘啦, 你要 53日先出嚟

暴大學生好波

屌 中大好多學生比人拉咗

聽到標眼淚

聽到學生既憤怒

喊左，屌

啲學生轉數好快

佢都強忍淚水質問段崇智

吳副校喊

校長都係帶你遊花園
d問題都係無直接咁答

係
講到手都震

會定唔會

on 撚鳩啦
作為一個有知識嘅人, 身為大學校長就更加應該為社會發聲.
段咩柒, 恥與你為伍

利: 暴徒大學反共書院校友

問佢新亞創校理念係咩啦

中大校長真係好垃圾

屌，又錄音機，同家人對話？

想食兩家茶飯
學生點會收貨

好多人排隊問問題

齊齊屌爆校長

咁撚大個人 會定唔會 都唔撚夠敢答

黎緊日日都有

終於知校長咩樣啦 好感動

屌呢條友講咁多歷史做咩 反正校長都係會遊花園 直接問yes no等佢口啞啞好過啦

條撚樣直接科水算啦
講廢話

agger

直接唔答tim

而家D校長真係冇風骨
作為暴徒大學既校友真係覺得好羞恥

其實呢個校長有冇答過問題？
btw學生好高汁

我頭先都講得好清楚

因為佢想同觀眾講而唔係校長講

學生真係好高質有恩想
個校長係度撚鳩班學生 屌你

佢收皮啦屌 問非所答

垃圾！另一個林鄭口臉

有無 back up架
放工想看

個校長同林鄭有分別咩

有線FB LIVE緊, 完直播應該可以睇返

段xx, 你真係好撚廢呀

講野咁撚廢都做到校長

校長9up無極限

唯一分別係佢可以俾人追問同埋唔可以轉身走

答非所問

又要搞對話
出到嚟又乜都唔敢講

所以話以家香港三大係科大嶺大浸大

叫學生會以後杯葛呢d活動等佢自己開飽佢啦

我到底聽左d乜

直接問校長2個問題:

1 當年中大反共，你認唔認同 創校校長錢穆先生既反共精神

2 你係唔係認同警察既執法，包括打記者、打醫護、講粗口、射頭?

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

推

中大人表示屌你啦段唔知乜

好撚好睇
班學生真心勁

開頭聽左廿分鐘廢話就熄左

有冇人可以問下對於梁美芬話中文大學係「中國人既大學」有咩睇法校長係咪支持中大拋棄大學歷史、大學創辦人理念，決心由反共走向親共？

段皇爺淨係識隱形 你估佢出到黎會答你野?

利申段崇智係我老豆

推
仲有
暴大

唔使睇 同淋病記者會冇分別

透明人間段崇智

你有身份ga

嗰學生

浸中收皮啦,錢大康兩封信都賴係中立,條友奶開共架
浸中講咗幾耐取消普通話畢業需求?佢有理咩?

利申:浸中

你唔係nobody

唉 d學生真係好慘 有個咁嘅校長
都幫唔到佢地

認唔認同又唔答

教大

暴大學生好勁

個學生講到想喊咁
我地係nobody呀

屌
垃圾

開頭無睇
個主持人係邊個？

中大校長講 香港有法治
唉, 點解你咁智障㗎

唔答即係唔認同lor

令人失望嘅回答

我聽到都想喊

個種睇到燥嘅感覺力迫元朗個晚, 中大校長表現完全係另一種暴力

人地收成期

李立峯比台階佢

心靈上既暴力 要個學生喊住罵個校長

新聞學院院長 李立峯

CU真喺自古以來都冇變過

廣東話翻譯

屌我聽緊啲咩

收皮啦 垃圾校長

推上去

有冇方法逼佢下台

點解我地會有呢個校長

而家比埋台階佢, 校長俾小小腰骨, 小小guts 啦

貫徹暴大理念

啱呀，錢大康向來都勁奶共
利申：我仲未讀pth

學生冇變過 全部都好有文人風骨
但校長就愈來愈差

嗰校長好撚寸dklm

唉 屌你老味 比埋下台階你答 你都係唔撚答

創校先賢理念

垃圾校長

真係好難怪嶺大學生話佢地校長行得太前

中大校長返大陸啦

有呢啲校長真係好撚羞恥好撚悲哀

咪就係. diu.

台下屌爆校長

愈答愈衰

屌 垃圾校長

對比沈祖堯雨革落街探學生，呢條友

外籍人士起身走

起身走啦

ps. 我唔係CU學生，但睇到呢到真係好撚燥

同學做得好

拉隊走啦
呢條垃圾

好有風骨

屌 睇撚到我嬲到想衝返去屌9佢
預左佢講廢話先唔返去
而家又黑晒面咁 唔答人問題 又冇guts
中大冇架啦睇緊嘅中學雞咪撚入黎讀

走啦

岩呀 拉隊走啦 同件垃圾講多句都曬鳩氣

點解仲衰過hku

佢都係叫人走
仆街黎

仲信香港有法治
你同林鄭有乜撚分別

條仆街擺明藍

好撚感動 一齊走

反了反了

走得好

食屎啦段崇智，乜都唔敢答，遊花園

你啲學生日日上前線食子彈，捱暴動罪控告，你當學生係乜嘢啊

咁嘅人做校長我真係覺得好羞恥

佢都做到校長真係侮辱咗高錕

中大已死

型
對D無良知 唔識講人話既無賴
唔洗浪費時間

同學仔

喊左

返美國啦屌

一開始都話自己係香港仔但又話中文唔叻，用英文解釋。徦貼地真藍絲

走啦.講閪咩校長咁燃仆街.唔好比面佢

無聲出

呢個校長到底點對得住一眾創校先賢
係咪唔記得中大成立背景係點

吖屌 一時醒唔起你條撚樣係空降入嚟
中大歷史你識條鐵咩
以後真係唔敢同人講自己人中大校友

sor lor 只罰500畀立場
利申：前浸中仔

第一次見到校長真人。

利申：中大人

下年要讀

5年前沈祖堯雖然左膠啲
但嗰陣都肯同嗰陣hku個鬼佬校長親身落場

有無得聯署罷免佢

教大校長做過咩？
利申：冇跟開

第一次聽佢把聲

一句俾番校長佢： 記唔記得錢穆這個人？.... 他的事蹟。他的風骨。....！

14年沈祖堯同港大校長一齊落場叫人散水，幫港共解圍呀

屌 垃圾

好想喊
屌你老未
我身為畢業生都覺得好羞恥

咪又係離撚哂地
沙士英雄?我呸

同學：你無資格做中大校長
校長：

CU 學生係真暴大, 有風骨
HKU? 食屎啦
(利申: HKU 校友, 屌, 正一垃圾)

主持人好冷靜

我無啲咁嘅校長

me too

仲衰過沈匪
連表面野都唔肯講

中途先聽
點解學生突然咁大反應

仲傾乜鳩呀屌你老母
問你yes/no都唔撚敢答
仆街啦段崇智！

利申：暴大校友

錄音機，根本為見而見

好掛住高校長

真係要推

垃圾段崇智

答極 問極都係遊花園 答廢話
叫佢正面答yes or no 都係繼續同林鄭一樣 「我岩岩已經講左啦」

果時好多人吹捧佢架，其實佢都係幫手維穩

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

有冇人出聲號召9月罷課

問佢肯唔肯譴責警察暴力都唔制

有冇文字直播

所有校長都係奶共，22年你估中共乜都無做過咩

沈匪已經垃圾架啦 佢仲垃圾

佢根本唔想譴責

懷念高棍校長

試下俾人發問，基本尊重
如果唔俾其他人發問，唔俾垃圾校長做回應
點俾佢出醜?

出嚟做騷

直接屌佢老母算啦

free rider

Free rider

叫我地點樣接受，我哋啲兄弟日日俾人打，叫佢譴責下都唔得

得把口

Dllm 宜家先知校長咩樣

屌你老尾 人地問你被補學生呀

又想屌學生

屌問緊釋放學生
佢答埋d九唔搭八既野

呢條友喺美國40幾年

撚識中大歷史咩

連香港中共政治史都唔識

問佢都多9魚

好撚垃圾
去左外國做野咁多年
學識既就係人肉錄音機
係就係 唔係就唔係
屌你老母遊夠花園未？

呢條撚樣真係

離地撚

離地垃圾校長

答緊乜撚野呀...

屌佢老母拉隊走人啦
就算係沈祖堯咁奶共都識做下PR
呢條撚樣平時隱形
而家俾個機會你出嚟做下樣都唔做
仲有乜意思

利申暴大反共書院老鬼

起訴左啦 做乜撚野

yes or no

唔理你邊一邊都好
不如你真係有立場先出黎講啦
全部答案都帶頭盔

屌你老母死段狗
錢穆先生在天之靈都睇唔過眼

佢同張腸一樣咁仆街

不知所謂

屌你老母

問yes/no都完全唔敢答
屌佢老母奶共食屎狗

屌 學生定暴徒答都唔撚答

連答學生係咪暴徒都唔肯 正垃圾

屌

問佢自願性既話

佢自己送唔送中同唔同國歌法啦

on9

首先，你唔可以逼佢認同我地

另外，佢本身都奶共（奶共先做到校長架嘛，呢個係政治現實），你expect d咩？

跟本成個show都無謂。

吳校長

大家Facebook留言可唔可以用英文
易分D

完全唔關心學生，做乜撚野校長
剩係識得遊花園同話自己無權無權

已經拉咗一半人走

學位呢個問題真係超好
真係做實事問貼地問題

除了新亞書院校長錢穆先生。

地博厚，天高明，廣大出胸襟，悠久見生成。
亂離中，流浪裏，餓我體膚勞我精。
艱險我奮進，睏乏我多情...

這個校長比起錢穆先生......

中大校長？！不知所謂

又一個浪費生命既live

你諗下沈之前嗰啲佢算係比較正常嗰位

屌佢越聽越嬲 勁垃圾

我都想知

最嘔心一開波講咩係一家人

對咩話 錄音機
跟手又話對話 成個會開黎根本冇用
聽同講 冇表態有咩用
寫封信都咁難 個會開黎做咩

UP乜鳩
問你停學年期

完全無答過問題

(from wiki)
段崇智教授雙親分別為安徽及廣東惠州人，同於1949年到港。
問下校長知唔知佢父母當初黎香港既原因??
問下佢對唔對得住佢父母??
叫佢可唔可以憑良心去答下學生問題??

李院長好波

屌 講乜撚嘢 仆街

佢係唔係唔識聽廣東話

主持人

錢穆死左幾多年呀。

之前李國章、金耀基都奶共

李立峰助攻

主持人高質好多支持

佢係咪先係校長

主持人仲似校長

呢個好push

李立峰自己友嚟

把聲同語氣好温文
聽得好舒服

好撚垃圾呀屌
要做人肉錄音機
不如不停出公開信算啦 屌你

yes/no 又唔敢答

叫人走晒咪冇得聽呢啲問題囉

個院長最後一戰 企係學生果邊

好可能之後校外同佢反面

高錕之後真係差唔多個個校長都無風骨
膠樽 沙皇 而家加個段王爺
最好已經係維穩堯

食撚屎啦段崇智

推到有人問

主持人都起碼真係明人地問緊咩
個校長低能咁撚樣 下下要人幫佢解話

不如教授做埋校長啦

佢話肯咪播國歌

屌反正錄音聽

輕鬆下都好 佢笑佢做咩唔起立

呢個仆街垃圾到問佢係咪暴徒都敢答！
睇到人眼火爆

原本想報暴大hist mphil
而家要諗諗佢

個校長廢到仆街

乜都唔敢答

真係越高學歷越染紅. 越唔想同人對話
永遠企係最高位. 唔望人

教授咁答真係好大方得睇

李立峯係咁緩和氣氛，又將啲問題包裝過咁問
都唔知算好定唔好
打斷咗個交流

沈祖堯猾頭。

中大調解員李立峯院長

主持係咩人嚟？

PUSH

新聞院院長

串撚佢話究竟佢係哋校長啦主持人先係校長啦

即係你有能力直接答問題

食左飯未 串一串佢

但佢真係逼到校長答「保證每個case 獨立研究，唔係一刀切兩年休學就兩年

新聞學院院長

串到仆街
食左飯未, 好原來你有能力直接答問題既

吳基培校長！

呢個講得好

佢頭先有講就佢所見佢覺得記者有受到警方不合理對待

終於聽到校長講人話
肯幫被捕學生保留學位

其實都無答過。

鄭若華夠話「獨立」決定。

你真咗飯未?

學生：校長請問你食左飯未？
校長：未呀

好 證明你係識得答問題既

肯保證逐個審批，而唔係靠條rules 一刀切全部過兩年就退學
即係未必最後會保留學位
不過現階段已經足夠

段狗都割蓆

sorry 借位一用

多聽不同聲音，這裡較少五毛評論，大陸也有正常人

李鵬發喪情況異常，可知中共元老對一緊迫大事的態度？不合作的威力

又FORCE
但你有能力架

問得好好，但答嗰個

咁講真，主持人都話呢啲rules 唔係校長一個企出黎講一句就改到
係要有程序去改
但至少而家佢講左出黎，到時你逼佢交代原因個門檻都低好多

有冇人肯問 簡單直接

中大係多男學生？
定係 咁啱 多男仔出黎問問題？

肯就播國歌 輕鬆下個氣氛都好

呢位手足好撚高質WOR

屌佢答撚緊d咩

源頭咪柒婆囉

如果中大畢業生警察打中大學生 你又會點幫

在場巴打可唔可以問下校長
佢笑緊啲咩有咩咁好笑

估唔到中大校長咁多野都唔敢答

其實條友真係好典型廢老（唔一定係奶共），好多收成期既人都係咁。

真心睇直播睇到火都嚟埋
笑乜撚嘢

科學家個位

屌佢老母.
又手指指
同中指SIR有咩分別

屌你老味 答得染到咁既

究竟個校長出黎做嘜鳩

即係佢連最基本既良知都冇

科學家個位手足....

冇人識你呀段崇智

完全無
人哋學生嚟問問題
佢仲喺度笑
笑乜撚嘢

好多科學家都唔理社會....

咁都講得出

我都以為仲係沈祖堯

仲要解釋埋比佢聽

點解叫 暴徒學校

冇人識你呀！

講得出個吓勁

答撚完會死咩屌你老母 你都係做完份工 收完份糧就閃人嫁啦

比藍絲改google map

呢位學生好有耐性

Who is Rocky?

後面人龍等左好耐

中大當年專出暴徒（當年）

屌你老味個校長連廣東話都唔識聽
李立峯好似翻譯員咁

呼籲在場巴打問校長
佢究竟笑乜嘢
究竟而家喺度同學生對話有咩好笑
而家係好認真會面緊
笑乜撚嘢？

呢個真，佢個圈子就係咁。

離地/收成期

幫佢答埋

好多科學家都係哩埋係度做野既..
我睇佢真係應該哩番埋做實驗先算啦..

犬儒到咁 食屎啦

哩個問題幾好

推 快啲搵人問

幾個校長接二連咁出聲，上面落左命令喇

呢個校長垃圾好多

校長 =毅進仔

準確啲，錢穆係新亞書院創校校長

自己搬歷史出黎 但自己唔會以史為鑑

有冇手足最後可以撻一句

中大有你呢個校長真係中大既恥辱 等記者朋友有位可以做標題

國務院出來話全人類都要出來反暴力，要發展

d 校長全部出曬來啦

段皇爺：你地自己諗邊個價值重要D啦

係咪因爲有分校喺深圳所以懶中立
想食兩家茶飯

咁引導性嘅問題太易答啦
一句唔支持已經K.O.

個校長居然話自己中文唔好 英文會好Ｄ

一早已經決定左
五大訴求講左兩個月，你仲未聽到咩?

啱啱有人講過

創校先賢

屌.... 又係 I can't find the right word 既frd

我宜家唔係上，lecture

陰鳩佢

垃圾校長

再補多句 大學一直堅持政治中立嘅理念，政治不應干預學術。

屌 無得假設。
咁你點做科學家?

講過恥於為伍

屌你老母.......
「我唔答呢個問題」

跟住拉大隊走人

好柒

港大係咁中大又係咁，垃撚圾

同學.. 拉隊走人啦

其實明晒。

遊花園

呢樣真

推到俾下位問問題同學講

走啦 仲問乜鳩姐 所有野都唔夠膽答

佢頭先講左
之後有人追問咁佢係咪覺得教大唔係大學
佢直接ignore左

背後意思：中聯辦ｉｓ ｗａｔｃｈｉｎｇ ｍｅ

有法必依 定 以法達義？

哩個校長好typical 既教書professor
完全冇領袖魅力，唔識答問題，只可以照書讀
我覺得佢心未必壞，但真心廢

都係答唔到（係咪有法必依，就算係惡法都要依？）

算啦真係。

奶共先做到校長。註定唔會係同路人。

鄉音學生問得幾好

學生好高質！睇到好感動！可能老豆睇哂都仲係唔化，另外校長正一縮頭烏龜

問佢會唔會落都想兜圈
呢條死仆街搞乜撚答問大會？

今日有發言又有去發夢既手足小心啊

講左唔會了

出嚟做下樣，比人email 屌得太勁

這是正式錄用的大學校長嗎？

表態左無得撈架啦，人地「收成期」緊。

道不同。

好似暫時係科大校長最正常

咪係 去望下姐 唔係叫你前排食子彈

教大琴日都算係咁

邊個院長

成頭灰髮 做左咁多年人 少少風骨都冇

成個屎忽鬼咁嘅樣

極度懷疑呢條友收左大陸佬錢

喺美國40年無啦啦番香港做校長

又up咩春

李立峯 傳理院長

有得攞反暴力光環唔能唔攞咩，但人民眼睛雪亮咖，邊推人暴力呢

一定係大陸指派佢落嚟啦屌

Edu校長有叫7婆撤回同成立獨立調查委員會喎

學生咁高質更顯得校長不知所謂

吓
成個對話反映咗佢明哲保身，畏首畏尾
心地睇你點定義
但絕對唔係好似佢咁講，當你地係屋企人
如果係屋企人就唔會得個講字啦

既然你都唔想真心同同學對話
不如你走啦
浪費同學時間

主持來講佢真心勁
表達清晰，說服力高而且冷靜應對。比大部人一早大叫你地唔好再係到大叫

有冇link 想望下個分別

返去大理國啦

恕我孤陋寡聞第一次見佢
真係覺得佢好好
講嘢好大方得體
聽得好舒服

條友為咗要endorse自己個「平台」發言暴走緊

真心高質主持

選特首夠「有代表性」啦

佢係九子案個專家證人

父母分別是安徽人及廣東惠州人，
父親曾從軍，
母親則為軍隊護士，
及後於1949年來港。

(獲薦中大校長 段崇智指飲完洋水返嚟食糖水 2017年07月06日)

但估唔到連成立獨立調查委員會都唔敢講
商會果d 都出曬來啦，要清算都輪唔到你啦
佢肯講，已經平息好多學生既憤怒

平台虛到pk

張仁良開口叫政府成立獨立委員會，嶺大校長去埋現場，高下立見

人地講平台
佢就扮聽學生講嘢

多謝你提出
咁就完

佢成日落現場做考察架

屌

respect

真係明哲保身，耍太極。
唉，佢都幾十歲人，人生仲有咩需要去做到咁？
仲話搞科研出身，係就係，唔係就唔係。唔好含糊其辭。

簡單講咗一下

老屎忽，好似張建宗咁

李立峯喺旁邊都頂唔順佢咁廢

良心校長 起碼出黎講一句

叫佢唔好再官腔遊花園啦!!!!!!!!!!!!!!

佢話佢從來冇譴責過 港大果個

又遊左去邊
洽著

佢只係好離地
覺得只要大家唔暴力就可以解決問題
突然會有個平台走出來

主持人 喺 文化沙龍既一個講說

I want more that

幫手問
點解政府可以譴責示威者暴力
校長唔敢譴責警方濫權？

都唔知佢講嘜春

聽到洽左一下

笑乜撚野.............

但佢話佢寫比林鄭封信轉達左學生會希望與行政長官公開對話的意願，但學生會同學界根本已經講明唔會接受無回應訴求既公開對話，無理過學界既訴求

答非所問!

驚囉.

中大生好慘，個校長又係企係高高在上帶你地遊花園。

後面問答環節仲高質

唔能答定唔想答呀 . PK

Shame on you!
你點代表中大呀校長?

各界有代表性提名 咁同特首選舉委員會有乜分別呀屌你老母

覺得呢個校長都幾好

笑乜撚嘢呀校長
笑完未呀屌鳩佢啦

其實校長同成個社會好似
校長唔係學生選出來，佢跟本唔使向你班學生交代，佢只係要為上面推佢出來果班人去please 你班學生唔好搞咁多野

因係校長靠林鄭續約

壞就肯定架啦
佢係一個好廢又怕死又冇同理心同情心又唔錫學生校長
我唔覺得佢係識教書嘅教授
佢只係一個識做實驗publish嘅教授
佢成日話大學係唔應該牽涉政治問題
因為佢完全冇政治智慧嘅一個中大校長
全唔識解答你哋啲人嘅問題

見到頭先啲學生喺度叫囂喝倒佢
我眼中就感受到學生好需要校長嘅支持同關心
好可惜呢個校長只係感覺啲學生鬧佢

啫話屌鳩我地有衝突啦

Push

警察出現咪衝突起因囉

無狗咪可以好和平囉
次次都係D狗衝出黎才出事
次次襯D人走先衝出黎打人
又想學柒婆扮大家老母呀?

佢好似都有答類似
都係repeat 暴力解決唔到問題乜乜柒

問佢笑撚完未其實

直接啲答問題啦

得，翻2分鐘

問過好多次啦

持份者
共狗確定

問過好多次啦
瘋狂講返同一番話

push
佢話校方唔係監警會，但政府都唔係監警會，點解政府可以譴責，校方唔可以譴責？

佢連同學生對話都唔撚肯，一時又話要縮短會面時間一時就話要有每個環節既法定參與人數

和平遊行有咩結果呀？無用呀
6月9日一百萬遊行 當晚11點政府話會如常進行二讀呀
做校長做到佢咁 摺埋啦

巴打
化武

屌啦，下下扮中立，乜鳩都唔做，下下都冇立場。連獨立調查都唔支持，喺度講咩宏大嘅理想

又笑 笑乜撚嘢

屌
又黎教徒身份回避

老屈個學長支持唔放催淚彈 笑左

多謝校長

多乜撚嘢謝 佢無撚答到呀

啲議員

巴打好波！

又想強姦言論自由呢個TERMS

絕對支持調查平台
（I want more than 獨立調查委員）
=
I support the superset of 獨立調查委員會
=
I support 獨立調查委員會
=
中大校長支持成立獨立調查委員會
Done

準備爆seed

一燈大師段皇爺
神龍見首不見尾
答非所問非所答
色即是空即是色

真係咁答？痴撚咗線?..

竟然仲敢講大灣區

讀好多屎片

呢個巴打問得好

笑夠未呢

到底我睇左d咩？
段狗，恥與為伍！
利申：新亞校友

問佢笑撚完未啦
笑笑笑

屌你老母. 你笑咩?

讀到做校長

佢係咪以為自己係笑匠

大你老母灣區

呢個真係問得岩

讀好多屎片
成個月
我終於笑得出啦

校長: 你話係屎片咪屎片囉 哈哈
以笑遮醜

LingU仔終於可以認自己係嶺南
支持中大校長效法

戴頭盔專家

啱呀讀屎片讀到你做校長
我地中大人恥與為伍

屎片校長

重點:
1) 學生問問題好高質 作為聽眾聽到想喊
2) 校長不斷遊花園 咩都唔敢有立場 唔直接回應問題

校友真係睇到好嬲，廢到盡。

佢校長行得太快 行得太前喇

段崇智你平時就日日鳩縮，而家出嚟就唔知講乜春，屌

中大既學生真係問得好撚好

俾人鬧仲嬉皮笑臉咁 恬不知恥 學咩人做大學校長

慢慢講

Dllm 中大個名俾你搞臭晒

開住直播唔係睇校長，係睇學生點樣屌柒個校長

我係屎大學生

絲打
話佢委員會呢3個字都唔敢講

[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

做乜撚中大校長
咁鐘意大陸
躝翻大陸啦屌你老母

舊聞

////（二）聽聞閣下喜歡走「親民路線」，那麼可否要求遴選委員會在九月開學後舉行另一次的諮詢會，待學生可以有多一個機會向你表達意見？

至於回答第二問，他說：「我係被動㗎，我係來見工㗎大佬！」說畢，在座不少大教授、高級職員大笑，並拍掌叫好。「你可以向校董會、遴選委員會要求，但我係被動㗎。」那一刻，我感到很無助，也頗受侮辱。原來我們中大的老師，覺得這是令人拍案叫絕的答案。

啱啱人哋又出公開信掌呢條屎片校長咀

死返去大灣區喇佢

屌7佢啦

作為中大學生 從來都冇期望過依條友今日講嘅嘢會係有用

越睇越燥

屌你咩段崇智

屌 成隻狗咁

Dennis算係咁啦 都有人畀返credit佢

屎片校長：我唔知咩叫屎片 你話係咪係

不如你塞番入去實驗室啦

我平日唔太中意係論壇上成班人屌鳩一個人
但今次我都覺得，段生唔只作為一個校長、係連作為一個知識分子都失格。

「我唔知屎片係咩，你話讀屎片咪讀屎片囉」

大學校長

睇嚟佢都係同柒娥一樣係焦土，佢都係想多啲同學出嚟姐，一於出俾佢睇

屎大

乜柒都唔知 躝啦閪佬

其實佢有咩嘢知
咩都話自己唔知

唔識英文

我地係暴大

我地真係無錢

司法同律政機構都唔識分

英文水平拍得住yijin

1,2,3,4,5
個樣呆咗

無錢啊

大灣區校舍就有錢

收皮啦屎片大學

究竟你做中大校長當初為乜

即係佢唔會捐？

你呢條問題好好

btw 錢

呢個發問者係俾人拉咗嘅其中一個？

家家家,一講錢就扮傻

錢

屌 仲遊花園

以後中大 學生 可以叫屎大

男學生抽泣緊...

佢剛才真係好PK
想拉埋沈祖堯落水

幫你reflash下個腦

後面個個都係

點解呢

我正式宣布香港新三大 係UST LingU BU

refresh 個腦

博唔到

為錢嘅話佢可以揀唔做 翻大陸做中共委員咪得

校長都幾勇俾人輪住撚

暫時2019年新三大排名分別係科大 嶺大 教大，排名不分先後

令班廢物藍絲難睇
社會文明既有害物

大把校友肯幫手
放心

求其落吓街
得閒say個Hi

一二三四五
我會記得你哋

巴打
串鳩佢

我地可以點幫佢

終於有人講返黃乃共

呢位巴打好清晰

講沈祖堯把撚咩，條友咪又係和稀泥

應該有稿

哩個學生語氣既節奏係咪特登既

呢個學生啲語氣都幾嬲打

串到佢

嘩屌冇揸稿

叫咗frd幫我怒屌佢
唔知屌咗未

咀炮

冇PR死得啦

背熟哂

堅揪

佢搞ocamp，然後慣咗

好串

後面仲有幾多個人排隊輪緊佢

唔好再去ocamp睇dem beat 驚整親你

唔好話呢單嘢唔係你跟開

十幾人

加埋佢個tone真係串到癲

我冇整親阿，你覺唔覺得我好撚風趣

叫佢段生好了

Dem beat點解

好少會見到你

不得了

後面企到腳軟

問佢點解可以做到中大校長好過啦，講到成班學生拉隊走人

應該可以.
姐係都可以唔可以啦

個PAT

英文

我屌笑撚死我

出左佢準備迫佢扑咪

場外有咪dau

啪啪聲

有次100毛方東昇佢地扮番佢地先好笑

你呢條問題好好，我會盡最大嘅努力做校長

留言好多三毛大陸狗同藍屍

屌都屌唔晒 應都晒9氣

校長講英文好過講中文

學生/教授/校友就高質
但校長就係仆街黎
屌你剩係識搵個副校出黎擋
仲要好戲過影帝

仲衰過張翔

點解住咗咁多年美國啲英文都可以咁屎

好過聰聰

台下長直頭髮女

條友個intonation好撚好笑

唔知細良睇到今時今日中大有呢個校長有咩感受

因為我讀好多屎片

中大校花？

哇，哩個中大生既英文差少少..

推！

Francis Lee
佢d文好高質
大學成日睇佢d文

學生英文好勁

我聽唔明

佢個accent好好笑係嬲到講唔到嘢嘅accent

點呀你

利申差過佢

其實佢一早講英文可能唔會整到D學生咁嬲

我差到直情聽唔明

Rocky好撚中意佢個Platform

段長使我斷腸

對付5毛狗，講英文真係幾有效

元朗

乜PLATFORM呀
淘佬呀

左膠良

屌你啦，下下平台平台，獨立調查委員會又唔敢講，對乜撚野話呀!咁威對外宣稱反對獨立調查委員會阿笨柒

人哋元朗居民咁驚見到佢啲嘴臉唔打柒佢真係好忍得

佢講心痛個feel講到咁歡樂
佢喺菲律賓嚟？

我屌

新傳院長係唔同d

叫政府做啲野，但係乜撚都唔叫人做

人哋下下問佢具體行動乜撚都話唔知，總之我想點點點

屌你啦

屌
邊5樣呀
答唔出口定唔撚答到呀

好彩無冧樓

中大都算，新亞班高層先仆街
成個反共思想發源地而家變到奶共

雙十校慶改撚埋唔敢提

而家連回應都係得OK、我聽到、會研究

呢個把聲好正

短頭髮女仔把聲好好聽

好入咪

中大有個咁7既校長
好心拾7左佢啦

中大校長好似好過港大個件

黃奶共

屌
平撚夠未呀.
仆街

你仲有良心. 良知
用你科學家身份
講D TEAR GAS有乜傷害啦

又遊花園
聽到洽著

禾都同意

唔好意思

屌
學生：聽完你講我胃更加痛
段腸：唔好意思

我唔小心笑左出聲...對唔住阿巴打

仆街我笑到反肚

屌
希望你個胃會好啲

最尾都要串個學生
正仆街

數到反白眼

我覺得今日0的內容應該比行政會議入面班撚樣傾0既野實在好多

個女同學好勇

對唔對得住一班創校先賢

錢先生泉下有知...

今日唔係學生離開你
係你選擇咗離開學生

pushhh

依家係唔係可以出到八大最新排名啦

港大個件係仲未知香港發生咩事

edu